30歲仔 月入13k係咪已經贏左好多人？

做飲食
番6日 有雙糧 勞工假 mpf
聽講香港人平均都係14k一個月
即係目測贏左香港40%人了

冇得輸

痴撚線...你既收入離撚哂地

好撚妒忌

係 除返開個雙糧 一個月已經14k 贏晒

呢到會唔會有好多人酸我
唔係我自己讚自己
我都覺得自己算叻仔

巴打果度仲請唔請人？

13歲30k情何以堪

掉返轉講即係輸咗畀60%人

叫做比上不足比下有餘咁

唔好同人比就無野，同其他fd比較就
我同你差唔多
廿幾歲得萬5蚊收入，班fd個個做地盤
好彩有層公屋住 如果唔係真係唔知點買樓

唔好話贏左好多人
直頭係人中之龍

⬇️⬇️⬇️接住落黎會進入吹水環節⬇️⬇️⬇️

收唔收靚ah ching?
想gun你搵食...

得樓主一半...

多你少少，有13.5k
做文員 返五day 銀行假

香港既gdp靠哂你了

真心勁

大亨級

中產

有冇入世界富豪榜

15歲有14k

心態已贏

買樓未

點做到架

好羨慕呀

身為死輸鬼既我 得1.3k 係咪可以去死

連登仔至少30k up

請唔請人 想做

人生勝利組

收皮啦30k
誠哥都冇啦

30歲13k 是社會最低層
李嘉誠最鐘意你呢d幫佢做牛做馬

雜總今時今日12k都未夠
你自己用腦諗下啦

一日慳3餐
起碼$100

實際你搵緊15k

勁

我23歲得3.3k咋

利申 係加拿大

樓主好犀利

我29歲都15K啦
羸左60%香港人呀
如果冇遲到有勤工獎5舊
高過65%人

唔是咁計的
因為香港貧富懸殊
有幾%人月薪太高 拉高曬
其實你已經贏左香港九成人

你講乜撚呀
出黎做野未呀

27 得16k
係咪人生已完

好勁

但點解未有囡囡埋身？

32歲15k
做過世都願

可以準備退休
plan好去邊旅行都得

人生勝利組，好葡萄想豬

成班假膠
點會得咁t

繼續吹。jpg

做零售 一星期返足五日半
屌得15k

高過香港平均數

D女俾你溝曬啦

收入好過我爸媽，一個退左休一個主婦

終於有唔離地既post

你好西利呀

收租一個星期都多過呢個數
另外正職都係

好羨慕

起碼係自食其力

膠都廢事派

22歲 14k幾
係咪贏左樓主

加油

24歲 做地盤 其實地盤係咪無得輸 贏曬

算係咁啦 你仲想點

樓主已經勁過某個洲95%嘅人

我13歲30k

返placement 都16k

計埋雙糧花紅有成180k年薪
快既話兩年上到車

Fg22歲18k 其他同學都20k up

贏哂啦 完美人生了 想跟你搵食呀 睇住小弟

連登第n界出水大會上線啦！

咁牛B

酸？

我29歲已經13.5k啦
渣ga

高過誠哥、習總
佢哋仲要返七日

我36歲先得9k
葡萄

明知你假膠，但都唔爭氣笑左

屌你我得 10k 咋

好彩今晚有葡萄牙

直頭富可敵國添啦屌你老母

25歲19k

13k稱唔上富貴但都稱得上小康，足夠養妻活兒，成家立室，恭喜你已經係一個可以擔起頭家嘅男人

樓主可唔可以跟你搵食

我得7k 都得
睇你點理財既姐

點解咁多正皮

大家都好高人工

屌我仲做緊行乞喳，你有13k,我就p緊k

咁串
OK 網絡公審

唔計假膠，成班平均同中位數都唔識分贏幾多%人

樓主諗好買邊棟豪宅未？

我就做汽水機既
得$6k一個月, 返6日早更，有時冇替假就要連踩
好恨做夜更，冇人買野咁濟
年假12日，一般要等汽水機維修先放到

癡線 樓主咁高人工 點夠你玩

24 17k

我做 ATM ，一日返12個鐘，仲要成日 shift ,日日無停手，得8k

屌40歲月入得$8500

返咩求介紹

點解香港咁多有錢人